留院示威者被警方以暴動罪拘捕

南華早報記者 Alvin Lum：昨天在醫院被捕的二名示威者，證實被警方以 #暴動罪 拘捕。

應該包括琴日中槍既男教師

推

痴撚線 政府話暴動就係暴動？有咩準則介定架
屌你老母 掟磚又暴動呢家又暴動

屌你老母

而家係警畜暴動啊，唔係市民暴動啊！

屌老母 做leader又係暴動 中槍又係暴動 不如做leader 算啦

法庭會點睇?

咩都唔理都話暴動架

法庭: 罪名成立

表證成立，參考案例判刑

又多兩個難民

去美國啦德國啦

請受傷的群眾記錄傷勢並聯絡蘋果日報 將克警惡行公諸於世！

唔好亂講嘢,不幸拉咗就要同信得過嘅人不停update資訊

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

強推

幫手搵證據救佢地

push

唔洗驚，班警犬鳩用暴動黎拘捕人，律政司檢控可能會用其他罪名，咁能樣都告得入咁928個個都要比人拉返去重審，依家擺到明警犬下下用暴動拉人報晒新聞嚇鳩人唔好出去，到時唔夠證據放晒人或轉罪告就冇晒聲氣

仆街 咁搞法下次遊行都無人敢出黎
下次200萬人遊行 之後有一條友推一推撞 一就告你暴動 全部拉哂

係, 佢完全無成本,用香港人d錢9告, 告唔入香港人找數